有片證明前日交通警講大話 — 佢絕對無受到任何襲擊而開車撞人

前日4點警謊：

「警察公共關係科總警司謝振中在記者會上表示，當時有警員被示威者用化學品噴面，感到痛楚，及短暫失去視力，鐵騎警試圖分隔雙方但被襲擊」

有片大家睇
手足又係好似筲箕灣咁
攤開雙手叫黑警冷靜

成班情緒失控搵市民發洩嘅曱甴
日日四點出嚟講大話
唔係有片都唔會認
你讀書再少做人都應該有少少廉恥

推

pish

p牌推

係有片都唔認啊

話你條片冇前冇後死兜

三萬隻失控曱甴

推！